撞人交通警已復工

11 月 11 日全港「三罷」期間，有一名交通警於葵芳新都會廣場對出馬路，駕駛警察電單車衝向人群，至少有兩人被撞傷。《立場》早前引述消息指，該警員已經復職。警務處處長鄧炳強今日出席節目無綫節目《講清講楚》時承認涉事警員休假後已復工，但強調調查仍在進行，復職與調查並無關係，否認縱容。

警方早前指事件非常嚴重，時任警察公共關係科總警司謝振中曾指出，涉事的交通警已即時停止在前線工作並休假，將案件交由新界總區調查 ，如發現有違反紀律的行為，會嚴肅處理。

消息人士早前向《立場新聞》透露，涉事警員近日已復職，有關事件並非列作交通意外調查，而是列作「交通投訴」，由於至今未有投訴人、證人等，有關警員未有被紀律處分。

不小心駕駛

【熱門幫推】2019.12.1 是日尖沙黑警劇本精選

push

黑警活動在法治之外
所以左膠一定要死全家

死全家啦黑警 咁都可以冇事，有撚哂證據都可以咁，得證人口供個啲乜柒都唔洗認唔洗查啦

獨立調查委員會呀！！！